美國聯合航空超賣，暴力拖走機艙乘客

United Airlines is facing an online backlash today after video footage emerged of a passenger being forcibly removed from a flight that was overbooked.

A spokesman for the airline confirmed that flight 3411 from Chicago to Louisville was overbooked.

"After our team looked for volunteers, one customer refused to leave the aircraft voluntarily and law enforcement was asked to come to the gate," the spokesperson added.

"We apologise for the overbook situation. Further details on the removed customer should be directed to authorities."

The passenger who was removed is reported to be a doctor on his way back to work in a hospital in Louisville. He appeared to be bleeding in the footage that has emerged, and was also reportedly knocked unconscious as he was taken from the plane.

Onlookers on the plane recorded the incident, and videos have been shared on Twitter today.

This is the second time this year that United has faced a storm of criticism over its treatment of passengers - last month, two teenage girls wearing leggings were barred from a United flight from Denver to Minneapolis for failing to meet a specific dress code, sparking furious debate online as to whether the ban was sexist or not.

終於有人講，10幾個鐘之前依場公關災難已經係網路上開始緊

超賣點解乘客嘅責任

美國版因航

因航做得咁差都仍然大把用搭。

一百個人趕一個人落機，另外99個人無事，下次仍然會搭

乘客肥肥

咁有趣

呢種行為真係好仆街。做商果然要奸

聽到個版本係，聯合航空超賣機位，所以俾每人800美金叫佢哋落機，片入面個人係醫生，要去應診所以堅持唔肯落機，如果就咁俾人枱走。

內容大意：
。航班3411 over booking
。職員叫價$800
。無人自願轉下班機
。電腦“隨機”抽出一對夫婦
。電腦再抽出一位乘客
。乘客表示自己是醫生，明早有重要病人會面，拒絕下機
。職員召喚警察
。警察強行拖走醫生乘客
。醫生乘客撞傷面部流血，需召喚醫護人員
。整個過程被錄影上傳網絡

港豬表示：

果個人阻住起飛，唔抵可憐。

片：

片2 ：

reddit個post點解俾mod remove左?

超賣全世界都行緊
講到係因航做先咁

好拖唔拖 拖走個醫生

UA 又7多獲

咁撚樣拉人走都得

得。

你買機票果陣，條款有講

如有需要，佢可以踢你走

應該可以告到佢要懲罰性賠償

因為佢經常故意超賣，明顯係故意無視超賣對乘客造成嘅損失/傷害

醫生今次fat fat

呢d仆街公司應該殺一儆百

Under Rule 25—on page 35 if you print it out—the agreement says exactly what happens if the flight is oversold. “If there are not enough volunteers, other Passengers may be denied boarding involuntarily,” the language reads. (Of course, the deplaned man was not denied boarding, he was already boarded.)

The language continues however, shining light on how these “other Passengers” are chosen. It’s not random, it’s “in accordance with UA’s boarding priority.” That means that if you have a higher fare class, have a complex itinerary, have status (e.g. gold or platinum), have checked in early, or are a frequent flier, you are less likely to be asked to take the next flight.

reddit mod 左膠多

Asian??

你買機票果陣已經同意左隱藏既條款架啦。

航空公司會根據優先次序踢人走架

果下叫聲根本係人類版斬豬豬

下下都港豬港豬，咪成日抽埋哂呢d劣質水啦仆街，好撚好笑呀？

抽水？

我敢打賭，同類野係小巴、巴士、地鐵發生，

一定無人可憐畀人踢落車果個人

仲會話佢做乜阻住架車開！

呢次UA賠硬

點解超賣仲可以check-in到上埋機？

唔係正常喺你check-in果陣就同你講？

唔通賠$10冇人肯
就可以趕人走咩

美國咁多不成功不收費既律師，

無成本R賠償有幾出奇？

單野係航空公司要擺多四個機組人員係度，方便翌日工作。

所以就要踢四個乘客走。

联合航空表示，四名后备机组人员需要到路易斯维尔，为隔天的航班做准备。而直到他们有座位，飞机是不会起飞的。

呢單嘢醫院個legal team第一時間告UA啦
仲私人告？ 剩係pain and suffering 隨時賠一百萬美金樓上，醫院方面啲損失呢？

仲未見有東方報導嘅

崇洋狗陶傑出黎吠未

就算你寫咗咩隱藏條款
有用咩
首先超賣已經唔啱
仲要人哋係醫生有病人要見有正當理由唔落機
唔係無理取鬧
佢call幾個大隻佬夾硬拖佢落機仲要俾人拍埋片
無論如何聯合航空嘅公眾形象已經變得好差
至少就算我去美國都唔會搭

睇咁耐依句最岩聽

美國人做野係好撚唔識轉彎
果$800拎去是但買張機票實有 走去搞個坐低哂既乘客咁岩重要係醫生

醫生可能係9UP
不過都好仆街咁樣拖走人

第一次見暴力趕人

800蚊好多 ？

800即日4個鐘內起飛買唔到喇應該
仲有time cost admin cost

對個醫生嚟講800美金一定係狗也不屌
要cancel晒一日十幾廿個booking
唔單止影響佢自己一日嘅收入
亦都影響呢十幾廿個病人

呢啲內陸機班次唔係應該好密下架咩？真係咁急等唔到下一班機要趕乘客落機？

其實點會比哂d客上機
最後chk in果個自然會受害

成件事好on9

最後好似係個醫生坐左兩個鐘後嘅機走左

UA為左兩個鐘搞到自己咁大單官司上身

800美金算係咁
chicago去louisville大概300美
賠差唔多三倍比你

btw格硬拖走真係痴撚線
所以話做會員儲miles真係好緊要
就算silver都有用
無會員你就係賤民
兩年前係United 1k
有次班機cancel左
全機人堆晒係個gate
ground staff一見有1k卡即刻幫我搞
原本要轉機最後比到隔離aa直飛
仲早兩個鐘到

應該係$800+安排你坐下班機

出價800都唔走
好少有

louisville算偏門地方
未必咁快有下一班直飛

Hidden terms 有撚用咩， 唔包俾人打架嘛

其實正常人都唔會坐united
閪撚過因航 你去問下美國人應該同因航差唔多水平
不過今次真係做得太柒，overbooking仲要動武

通常500我就volunteer
大不了打番去請假

以上面巴打留言睇
佢有4個職員要上呢班機 為左聽日開工
咁果4個坐遲一班唔會死啦
宜家搞到全世界都知
AA有無咁on9呀

UA

UA呀

佢A班次oversell左，咁B班次就要硬食多左出來既人，隨時會冇機位
而且佢係醫生，D病人book好晒appointment既話要改會好煩........

咪係囉，800美金買張單程嘅實買到

錯，係打完佢一身之後俾佢上返機
流住血咁飛，最後延誤兩個鐘

睇左
ua先岩 但內容其實一樣
職員坐遲一班唔會死呀
點會on9到得罪d客 重要比人拍片放上網

United真係美國因航

應該係要俾夠時間俾機組人員休息又唔想買其他公司位（又可能其他公司無機無位）
一心急就亂黎

全世界既航空公司超賣機票既情況幾時會改 真係搞著d客黎又搞著d staff

癡撚線

真係一場笑話

佢講話800蚊美金
但其實係好撚仆街賤格㗎
五十蚊一張嘅coupon
限期一年
每次飛淨係可以用一張

成機人上滿先叫人走
原因係有自己職員要飛

講完出黎 人唔笑狗都吠啦

有無腦架

方向報洗腦成功
d 人見到airline 有事有理冇理都拎尻因航做反面例子

打完最後俾佢上返機嘅片

咪係,要俾自己友上就CHECK-IN果時已經要BLOCK人啦,上到機先來抽返人落去

咁要做到張張飛冇得改同退先有可能

咀角流血

無陰公

樓主個名又幾貼題

講真必要時咪坐一個去機長室 另外其坐空姐d位囉

架飛機咁大 屈蛇屈多幾個職員真係無可能咩？

Racist

我就唔撚信d白皮豬無racist

//Passengers were offered $800 to take a flight the next day//
呢度講要第2日先有得飛，醫生梗係唔制啦.......

wa 呢次真係有排告

食住花生睇好戲

個醫生今次發發

我意思係叫UA用賠俾人果800買機票俾自己員工飛咪得

咁嘅情況應該賠cash下話，賠coupon唔怪得之冇人肯落

肯撚定借啲意拉尻埋大陸哩黎笑
唔會質疑呢啲over sold嘅行為風氣係邊度構成

我叫UA買機票呀

咁咪叫自己職員坐下班/買其他airline d位囉

佢出得8舊賠 都夠幫果4個買過另一張機票啦

點會on9到搞d客

落order條友肯定玩撚完

暴力，流血，仲要黃種人

咁樓上又話個醫生坐下班機遲2個鐘到

痴撚線，咩世界

吹奏美帝社會平等,醫生都冇面比
反串港人見高拜,見低踩

搞asian真係玩撚完

賠撚死

UA正宗廢時失事,今次真係災難

今次真係十個關公都保唔住

仲要係醫生

痴撚線
自己安排差，柒完又要俾佢上機，姐係柒多鑊
美國啲航空公司衰都冇UA咁衰

one volunteer to accept $400 and a hotel stay to take a flight at 3pm the next day.

仲要第二日下午3點先有機

而理由仲on 9，只係為咗幾個員工快啲到

打柒黑人就話奶野啫
歧視黄種人根本係家常便飯

安排個班次呢啲做法最正常，竟然唔做
走去送爛鬼coupon
真係衰到貼地

個醫生撞到暈左跟住傻埋 ？
好似勁神智不清咁

傻啦 咁撚大單花生你估會唔睇？

其實只係距離目的地四個鐘車程
即刻買架勞斯萊斯送佢去都唔使好似而家咁蝕咁多錢

其實點解會比航空公司玩超賣

普通一間餐廳就話 呢單點睇都關公災難

成架機咁多人都冇一個肯代替醫生換航班
如果個醫生睇嘅病人真係好危急拖遲左就

未必，啲航空公司deadhead好多時會就到最盡，俾minimum rest 就算，佢4個如果遲一班機，好有可能令第二日班機再delay

重點係果個係醫生
小二

嚇到傻咗就真
無端端俾人拉落機

.我一開始都係咁諗

但諗深一層，如果有人自願代佢，等如同意左UA 既做法，到時有咩都追究唔到，佢大可以話你自願xyz...

關公大爆炸

咁樣唔係叫幫醫生 只係幫航空公司

個個都有自己專業架啦
所有人聽到800蚊開價都唔落
人人都有不同背景不同需要

呢間垃圾Christmas都夠膽死over booking
唔好彩抽中你就兩三日都無機，
聖誕都返唔到屋企過節

條款喺法庭入面未必enforceable

呢啲條款條條有得打
只要證明條條款違反商品法就可以作廢

其實都係香港冇民主所以香港人唔明呢啲基本法理

你超賣得就預左有可能爆人
佢好似就咁賠錢 800蚊

但其實蝕都要即刻幫佢BOOK最近時間既機去+賠錢
我諗如果出到呢招總有人肯走
唔會個個都趕時間 遲一個鍾都唔得
而家搞到咁真係好傻

UA真係狗也不屌

美國坐domestic 首選jetblue
International就 AA算啦

都幾離譜

坦白講，價位問題
窮撚尊嚴幾百美買得起

比d火我

純粹係公開表明會庭外和解
都幾冇誠意

下面啲留言屌到佢飛起

我諗佢要自己出現切腹先掂

放狗犬決自己吧啦 出黎火上加油

個醫生fat fat la

又關咩左膠事 呢單擺明係想幫UA冚住件事
reddit比政府同財團收買/施壓已經唔係新聞
近幾年censorship誇張到得人驚 幾無恥都做得出
有時睇到香港班崇洋狗真係忍唔住笑 賤格嘢你估鬼佬做得少？
咪又係人一個

我睇到個留言真係好反感。成日自已人睇自已人唔起，又講到外國人點好點好，自卑作祟。

自已都唔識尊重自已身份，想叫人尊重你？

超賣好合理咩？
俾咗錢講好咗幾時上機就唔應該趕人走
超賣係航空公司責任，並唔係乘客

但佢個留言內容駁唔到
同尊重冇衝突

好無道德
戲飛又唔見人超賣？人哋no show仲咩要賣多張飛？

表示非常同意
係唔撚係都censor
簡直去到阻礙閱讀既地步
我先唔信完全無干預 Reddit

肯定唔得

得咩呀得
講到咁有道理就唔會咁多人屌UA啦
全世界得你一個知寫overbook根據條款要點點點咩
有無寫用腳踢定用手拉走好？

不如發生左先再討論
下下咁樣搞到個post好劣質

証明UA傻仔
根本再出高價咪得 升頭等入一晚酒店
依D已經係成本內嘅野

香港有無同類事情發生過？無任何先例就斷言係香港發生會點點點。你自已都係香港人，咁樣抽自已水或者俾人話你唔會嬲架咩？

佢個假設就係話外國人做咩都好過香港人喇。咁唔叫唔尊重香港人宜個身份？

瘋狂ban人del post封sub
為咗censor the Donald特登改front page algorithm
事後仲要講風涼話帶風向
肉酸到

啱呀
Economist都係話應該不斷升價直至有人肯接受為止
順便當做係overbooking嘅懲罰

電腦真係"randomly"抽中佢定班crew自己點名？
我上網睇啲人講係四個Asian（韓國人）。如果真係「抽中」四個亞洲人就唔止係趕人落飛機咁簡單

仆街啦你United airlines

twitter就嚟有1百萬個tweets
今次UA真喺賣屎忽都唔掂

你都on9
前一輪先至有單
巴士司機關門夾到乘客繼續揸車
乘客投訴司機 反被肥婆乘客指責阻住成車人

好心你返香土 呢到唔啱你

Btw 有錯請指正。

United Airlines
Chicago PD

4個都Asian
UA

我見班韓國人好撚嬲同埋佢地咁講。但我見新聞又無提，應該未證實

已經過咗1M
反而想知其他航空公司會點抽水

航空公司 機場 同埋警察都有問題

即刻搵俾你
事實係香港人真係會屌鳩人阻住開車

睇到上面個留言好反感，明明有事實理據，但因為講中左香港人錯處就被屌唔尊重

香港人唔屌得香港人？

痴線升得咁快

我覺得PD真係俾UA誤導
唔係點解俾佢上返機
不過PD都係等俾人告吧啦

話抽中四個黃種人你信唔信？
呢 d咪唔係口頭講出聲既歧視囉

真心，如果係香港嘅話拖佢落飛機嗰陣全機應該會拍手掌

呢單唔太關警察事啦
佢地收到嘅order係"有人唔肯落機"
用武力deplane條友好正常姐

痴鳩線的嗎, 咁拉人落機

UA今次

好老實, 廉航都未敢拉人落機, 今舖UA賣屎忽都唔掂

個emoji

未必 唔好睇自己人睇到咁低
呢個情況就算係大陸人都會幫口屌啦
縱使我好撚憎佢地

UA想挑戰10M應該告Police過度武力搞臭佢個名

我本身miles儲晒落UA
諗緊轉邊間

華人社會應該有人息事寧人決定代佢落機
通常仲要係窮撚黎

喺美國?
睇你邊個city/states邊個多機啦

之前試過因爲超賣 老母堅持上機 後尾免費升business class 先罷休

之前成日飛美國
而家搬番香港
不過都係用star alliance
但飛少左好多
連50k gold都無

eunited 係咩公司

好似喺esport team

仲想Star Alliance咪SQ/NH/OZ/BR/CA呢堆飛美國多既airline
如果都係要儲去美國就AA/JL, 始終CX, AA, JL三間都多航班去美國

都唔明UA食左咩屎，雖然UA不嬲係屎
好揀唔揀揀UA

長遠解決左overbooking既問題

第日under booking 又要夾硬捉人上機

check過UA3411之後UA仲有班UA4711去Louisville去
另外AA都仲有班AA3509去Louisville
個個reject落機, 你UA要人落機就補幾多錢都要安排其他航班即日到架啦

Overbooking好常見，俾客上到機又趕人走先係有問題

八百唔得咪出一千囉 總有人落搭 超賣你預撚左啦

咦家搵警察拖人落機

咁大間公司可以咁智障

講到呢到真係好想講
對得鬼多 唔覺佢地人格高人一等
仆街既真係見唔少

邊撚度見到話合理？

推撚爆佢

UA單野自已overbooking仲要打到人爆曬缸，你覺得兩件事性質相同？

每個地方既人都會有佢地好處有壞處，我反感既係留言個個明顯係覺得外國人做咩都樣樣好過香港人，有種睇死自已人既感覺。

我無話香港人唔可以話香港人，我只係好奇大家都對一件無係香港發生既事就諗到自已人會。至少我見到宜啲事我會出聲唔會坐視不理。你見人咁諗你都唔會嬲？

上面條片個外國人hi一hi個逃生門，搞到300人落機咪會有人唔體諒話佢。我帶出既訊息係叫大家唔好諗到自已city既個behaviour係差人一低，又要俾你叫我死去香土？

根本好多鬼佬都好on9
啲外國左膠/教徒難頂過香港100萬倍
次次恐襲都俾啲清醒鬼佬屌啲反戰撚
twitter/fb抗爭>集會>拎部手機扮candle>擺花>散水
仲衰過今天我

超賣真係吹佢唔脹
如果因為佢超賣而上唔到機導致的損失可唔可以要求佢賠償

航空公司衰overbook
仲要打暈個乘客落機

可惜我唔係醫生，又唔識講英文，
睇黎比人打心

YES.

超賣唔係應該先到先得咩?
將已經check-in上埋機嘅人拉落機俾後上?

比佢啲STAFF

正常UA超賣 係boarding之前會講
有次係香港翻黎 日本轉機嗰程超賣左所以boarding之前有announcement offer 1200 voucher同一晚酒店
講真 幫個客或者幫啲crew book架車落去咪得 又唔係遠

撘過一次UU 無第二次

“ After our team looked for volunteers, one customer refused to leave the aircraft voluntarily and law enforcement was asked to come to the gate ”
既然係looked for volunteers點解唔俾人哋拒絕

好經典嘅demand and supply問題，我就唔信1800蚊冇人要。

UA嘅profit margin 係47.73%

而家超賣有冇去到110%?
好聽d 就話utilizing resources 其實就搵錢搵到盡
就算唔係4個機組人員，你都預左有一日一定有呢件事情發生
而家咁暴力扯出機，我諗你之前幾年超賣賺嘅錢應該會蝕番曬

Just canceled six tickets through United. I advice everyone to do the same. Now they wont have to worry about overbooking again.

UA衰撚過因航好多啦

班柒頭話有ceiling

有咩 我仲見到top page

乜你覺得搵飛機同巴士 小巴 地鐵做類比係好撚合理
事實上飛機係你一早買定book定機票要上呢班機 好似睇戲買飛咁 一撚早買定個位就係係
小巴 巴士 地鐵呢啲係先到先得 唔係提早book定同俾錢架喎
巴士個啲架車無位就無得上 又唔係book定 夾硬無位都要上 俾人趕好合理喎

衰撚過因航
幾時到因航

而家d 踩港撚真係好煩膠
個個post 一有位入就踩香港
大佬，一個城市咁大咁多年你話香港都有發生咁又點
而家個post 討論重點唔係應該focus 係UA咩？
件事起因/發展/公眾反應etc
一味咩都link 去香港而去踩香港人港豬會顯得你特別高尚？

DELTA 正常好多。

賤到咁

UA果班空嬸講面口仲閪過因航（頭等果班最撚閪），delta 係正常好多

UA最老果堆踢曬去頭等度做，但叫佢地做乜佢都唔掂只係叫econ/business 班空姐做，因為工會太勁唔炒得，都唔知係d客係客定係佢先係客

佢地驚比得高價，下次就有客要求更高價

其實兩個地方車程都係四、五個鐘 安排一架車揸過去仲平過佢每個乘客賠800蚊美金

請埋d On9 職員搞到咁
有個有腦d 既人處理下都唔會搞到咁大獲

UA係咁

咁佢地唔超賣咪乜事都無,搵支槍指住佢地超賣?

佢地唔超賣，就冇錢養班仆街空服員

玩撚猿

佢老味搞9asian

以家唔止比800了

要佢地簽份野保密咪得囉 更何況佢超賣都賺唔少啦

因為你係Asian所以人地咪睇唔起你

唔識野想問下
原來每程飛機都有好多人比左錢無上機？

有報道話個醫生係華人，如果佢唔係真醫生，件事會唔會有新睇法

醫生不嬲個頭又光環

每逢屌外國人既post 一定有班小學雞先講下如果係香港人會點

架機有幾多位？
如果$800 係cash 竟然無人落機？
定好似樓上咁講係airline coupon 黎？

Pepsi PR 表示 唔該晒

UA唔會俾800蚊cash 只係voucher/coupon 佢基本上每班機都overbook

兩間關公 厭事就抽水抽著火水，唔講一排就得，呢單大件事好多

其實有冇人睇內文

唔係overbook
冇另一個人買咗個個位

係UA 突然想送4個staff 去目的地所以逼上個架機

賺最多明顯係班管理層 幾時到前線staff

咁都係overbook

個人滿意程度：
Delta ＞American Airlines > United American

乜柒都話香港人都係xxxx
衝出黎屌左香港人先令自己變獨醒撚
係佢地眼中應該除左自己全部都係港豬黎

係咪homeland security收錯情報
查完無野送翻上機
揾overbooking做煙幕
成件事唔係正常overbooking應該出現嘅程序喎

"Voucher"
唔係現金

差好撚遠囉

個病人好慘
人地醫生都講到明都被人拖落機

華人影像係息事寧人貪小便宜 易搞掂
點知揀著個醫生

Pepsi 咩事

垃圾鄉下仔

我都覺得係。

DELTA而家淨係得DL39／DL38（HKG - SEA)

可唔可以柒少陣
UA一向垃圾

擺坐聯合，種族歧視

UA呢次還突了

#BoycottUnited

淨計domestic嘅話JetBlue同 Virgin America 好過哂上面果堆

JetBlue A320 有 34" legroom 同 free wifi

上次搭 JetBlue LAS to SFO delay 兩個幾三個鐘，佢賠咗每人 $25 credit 下次用

但我張機票都係$29，等於$4搭程飛機

遊開行班人：
1) D人話佢用遊行黎做廣告主題，遊行既issue係dead or live，唔應該要黎賣廣告
2) 話入面個遊行唔知做乜而遊行，一罐百事就解決所有問題，大家開心，即係遊行唔重要
3)
有影射之嫌，而右邊個女人只係企係差佬前面乜都冇做就俾人拉左，Kendall Jenner 係白人，所以⋯⋯

trump supporters:
影射緊反trump遊行，但入面個個靚仔靚女，仲要有名人受感動，加上話示威班人唔會對警咁好，有美化之嫌

總之兩邊得罪曬

我都唔信

因航最撚閪既Y class都SM UA啦

公關災難

1月去LA玩之前都上網睇啲人話UA最垃圾，估唔到係真，嗰時貪平先搭，好彩冇出事啫，個醫生咁大隻都成面紅，比著係我變咗做植物人啦。

UA永不錄用

比多d錢其實就解決到問題
用武力真係

巴士小巴就可能唔會，但係飛機要等下一班就實會

出個800咁低的價，邊有勇士！

出夠1萬美金，大把人搶住要啦！

前面d人竟然搵因航俾
因航係on9姐
但唔會咁做
服務質素係有返咁上下

中文版

超賣都好，點解會有boarding pass

我都係咁話，乜撚野類比來

汁柒左佢啦 咁撚ON9既

全世界?

佢臨時要送多四個staff去目的地

用正價買隔離公司機票好過搞到咁肉酸啦

預咗踢人咁點解要超賣呀 乜撚hidden terms 呀 想欺詐

隔離d鬼婆係到大叫話d美國黑警唔應該咁做 但都係得個口up字

因航今次就扳回一城喇，
就算duty travel都要睇下loading先去到咖

未聽過香港係咁

打官司肯定輸撚梗

上咗機先走，的確係未試過。
因為checkin嗰陣已經會問你搭下一班好唔好。

又唔係因航

佢個踢人機制無法效根據
由鳩得佢up

講到咁口響
你喺現場夠唔夠僵制止呀
陣間啲黑警拖你走再告你拒捕同襲警

pish

咁似愚人節

係非法。所以UA同機場今次唔知幾多個M。

美國聯合航空強行將乘客拖下機，粗暴過程被錄下po網瘋傳，引起一陣撻伐。芝加哥航空部門表示，此事件並未按照標準作業程序處理，已先將航警停職處理。

《紐約郵報》報導，當局並未明確指出停職航警的姓名，僅表示航警這樣將乘客粗暴拖下機的行為「不可原諒」。周日聯合航空E170客機，原訂下午5時40分從芝加哥飛往肯塔基州路易斯維爾。因突然需要增加機組人員，便隨機要求機上4名乘客下機。其中1名亞裔乘客斷然拒絕，表示自己是醫生，明天還有病人要看診，結果遭到航空公司通知航警強行拖走。從錄影中畫面可見，男子喃喃自語唸著「他們要殺了我，他們要殺了我」、「我要回家，我要回家」。聯合航空總裁姆諾茲（Oscar Munoz）獲悉此事後發表道歉聲明，表示這起事件令公司所有職員陷入苦惱，也表示將會與被拖下機的受害男乘客「直接對話」。（林孝儒／綜合外電報導）

又係一隻以為自己大曬嘅警犬
結果，自己生涯收皮
累埋間公司收皮

美國可以分賠償金額，仲唔搵個律師賠番一百幾十萬美金使下

警犬諗嘢無腦架嘛。

你夠膽郁佢地即刻電鳩你呀

UA今次洗唔洗嘔2千萬美金出黎呢？

黑警

唔係俾上咪一鳩樣
而且香港有商品說明條例，禁止超賣

個醫生都唔知有冇心理陰影

本公司有最終決定權

咪係囉 明知有幾多人數點解要上到去先用暴力趕人走

你sure國泰冇超賣？

你估人人好似香港人咁少少法律知識都冇咩

美警隨時開槍射完你放支槍係你身邊屈鳩你搶槍都仲得

見人係亞洲人就想兇人

正常超賣係唔會去到個客上埋機坐低再叫佢落機, 多數上機前就會講

好撚柒

唔係有條款就大晒，條款只係公司一相情願以為自己寫左就唔駛上身，有無事都係去到法庭睇個官點判，好多條款寫左其實大鳩人多

一場笑話

公關災難
就算united玩文字遊戲避到法律問題, 個聲譽受損起碼蝕幾億
好心佢地賠多少少啦on9

俾我係United CEO就告到隻警犬仆街

只係佢一個人嘅魯莽愚蠢行為，
就損害咗成間公司嘅聲譽。
如果今次唔好彩搞到執笠，
呢條警犬起碼佔咗五成責任。

單野唔係超賣

係佢地要俾4個staff 上
冇位就要趕走checkin 左既乘客

企埋起身大叫bravo

咪係
唔好講因航
我諗其他個D航空公司都唔會咁做

呢下先仆街

我覺得警察會enforce，好大機會係聯合航空報案時話個客有問題之類，佢地上到嚟唔知頭唔知路即刻的佢走。正常情況都要信航空公司嘅資訊

我對因航冇好感, 不過成日有人東方上身, 咩都可以拉落因航身上, 真係有D on9
試過搭歐洲, 美洲果堆之後, 因航都算叫合格果批

班人見識少
因航係垃圾，但佢哋未見識過連垃圾都不如嗰啲

上左飛機 真係無可能要暴力趕人走
真係無人肯自願走真係$8000 都要俾
一班乘客唔會好似屋苑維修工程咁圍標
個價夠就有人肯走

有個 version
好似 say 有 4 個 staff 突然要坐果班飛機捉黃種人走

超賣合法, 公司有權拒絕客人上機(deny boarding)
但拒絕上機同等你上左機再打9你拖你落機係咪一樣意思就

CEO:按正常程序
Our employees followed established procedures for dealing with situations like this.

因為佢地未搭過美國既公司

雖然依單唔關超賣事，但超賣真係好唔合理，只係大部份航空公司都係咁做，乘客冇得揀所以都吹你唔漲

航空公司輸硬, 任何情況使用暴力都需要有合理理由支持, 唔係一句條款話你買得我機票 我鍾意打你就打你, 就可以免責
乘客拒絕因為航空公司唔夠位而要落機絕對唔係一個理由

好似因航一日飛咁多轉咁多客，出少少問題根本好正常，百份不斷放大黎針對我就只喺當笑料黎睇，如果佢針對HX/UO肯定會有更加多新聞

咦，你哋無做錯啲fd嚟喎

睇下班撚人撐到幾耐

好似係400喎

踢走乘客然後比員工上機 咁唔係over booking窩

點解警察可以介入商業糾紛？

九成係UA用影響航班安全為由叫警察啦

800 + meal voucher

中間有條撚樣/臭西誤導黑警有航空安全問題？

可能UA報話有人搞事，或者話有安全理由

冇人理加到$800

慳啲啦仆街 最撚憎呢啲所謂嘅高層 apologies not accepted 道個歉 話會聯絡翻個客就可以冇事？

純粹好奇
如果各位係在場乘客
會唔會出手阻止？

UA不嬲都係好種族歧視
上次我坐又係overbook
我早3個鐘 check in 去到Gate先唔俾入
但就俾白人上機先
迫d黑人同亞州人坐下一架
屌9佢都唔撚so你
永世blacklist

我唔明白，航空公司叫警察幫手，警察就幫手，航空公司一定啱？如果個乘客又叫警察呢？咁警察幫邊個？

出手有難度，除非你話全機人一齊啦，但冇咩可能。
你記得嗰班係機場警察
陣間用航空安全理由拖埋你落機

再講 我親威做Big4
同個Partner 要去NYC開會
同一時間Check in
俾白人同事上機 但唔俾我親戚上機
10年前已經係咁

有最終決定權唔係大洗架

正常應該係信航空公司(好似係

呢單嘢好彩有人真係拍片
無的話真係唔會咁多人知

航空管理局在聲明中說：「航班3411上發生的事件不符合標準的處理程序，涉事的警員已停職候查。」但芝加哥警方反指，警員請該名乘客下機時，他只是「不慎跌倒」，令頭部撞到扶手。

同香港黑警有咩分別

片入面D乘客同黃絲都一樣,大嗌:可恥!可恥!可恥!黑警!黑警!黑警!
冇人幫拖阻止佢 (雖則條友好撚大隻 )

淨係話有人鬧事就得啦
點會知airline咁19姐

又要share 呢隻歌

好多野可以打
例如
Boarding pass 已經有seat assignment 仲要係board咗
係唔係我已經entitlement?

有分別嘅，遲吓賠錢就會跪低，香港黑警判埋都唔跪

芝加哥警察不嬲都黑開
聽完佢哋啲事積之後你應該會覺得香港仲好過佢

UA呢鑊捉蟲

原來超賣都係會上到機

睇下咩地方
香港呢d條款咪有用
響美國實比人告到仆街

全部警察都是黑

上次 NYC市長唔撐黑警
好似香港藍絲咁
但係好似本民青吹雞 小貓三四隻

美國果邊好大回響 UA呢次好難拆得掂，美國佬最鍾意玩boycott

UA搭過一次唔會再搭，個次由NYC去LA，成程d空姐黑口黑面，服務好差，位又唔舒服， 之後再搭delta, JetBlue 完全係2個世界

不願面對現實
香港人就係自私自利

yes

Chicago Police 都難辭其咎

巴打遇到咩事
一早買左UA去NY

唔係點丫？出手就打埋你再告你襲警+違反航空安全，十年都有得坐，仲要輸硬

啊 原來係咁 尋日睇新聞話400

差唔多
證實埋係歧視一億美金走唔甩

百事做咩黎

食花生等睇警方話收到乜o野指示而出勤

呢句用黎呃鳩d 唔識法律既傻西就得
law>commercial terms, 法律唔容許你d 條文點寫都無用

係個巴打許香港SOGO話禁止超賣，
所以我quote段新聞講其實國泰都會咁做而已

呢次事件真係太過火
好多美國佬都覺得over the line，就算UA以後賣到幾平都好，生意都難免會大受影響
你比我免費搭我都唔搭

鍵盤戰士最鍾意話人地左膠唔出手，但通常俾佢哋係現場都唔會出手。

香港教育有個好大嘅問題就係，
根本啲人唔知可以引用啲咩基本法則去保障自己。

所以返工又好，買嘢又好，都係俾資方、商家壓住⋯

800$無人讓咪加到1000 1500囉
根本你超賣得就預撚柒左
超10%你賺咁撚多錢
小小都唔肯比

仲要今次係自己on9 有4個工作人員要搭
自己唔撚識得早d同人買返機票?
你係人地出發去機場前買$400都肯放啦

跟撚住就暴力拖走人
姐係你超賣完仲可以大撚曬

呢句已經唔係公關問題
根本係plea guilty ... 上到court 實俾人拎黎做evidence

所以香港商家玩曬

呢獲聯合仲唔陷家鏟.jpg

入左法律mode

你幫條友咪自己拿屎上身

佢咪又係得把口

已經無諗到「公關」，已經諗到賠錢多少。

而加認衰 賠到喊都似 佢而加咁講到時重有得針

其實最戇鳩都係喺香港包攬訴訟係非法
搞到大部分人都請唔起律師告柒啲仆街
從而搞到大部分人都唔撚識呢啲野

嗰個CEO單嘢完咗估計都俾人炒魷魚架啦

個醫生華人黎 等睇屌個醫生唔屌美航

超賣呢個行為真係超賤

講左幾多次唔係超賣

想呢間野仆街好耐
d服務差撚到

嚴重過因航好多

呢單有歧視 有暴力
精彩好多 應該成隊軍隊律師揾緊個醫生集火告佢

其實因航真係咁差咩，我搭好多次咩事都無

變成信心問題
你會唔會答一間有機會俾人打既航空公司架

次次坐都好正常

唉 個醫生咁就發左達
點解唔係我

剩係等ua同黑警互爆大鑊都過癮

Asian+醫生+暴力

仆街喇今次

律師:今次fat fat

d律師排到街尾都未完

呢d係美國發生
應該7位數字先解決到

原本得/r/video一個post上到/r/all #1
跟住個mod用19理由del post想冚住件事
點知已經太遲太多人睇過好大反彈
極速擴散去其他sub先無事
佢地平時用同樣方法已經成功censor過好多消息

又係主流媒體9作標題
班機根本冇「超賣」
係UA為左要俾crew坐就踢乘客落機

我都係咁諗

咁咪仲on9過超賣

唔蝦你黃種人蝦邊個

9成係係俾位個大客上機踢走條友
邊有做法係上左機踢番落黎

姐係坐係機上面既就得一個低等民族, 唔揀佢揀邊個呀

打nigger仲慘，分分鐘又遊行

係。
主流媒體幫ua留後路
ua可以有理由話超賣經常發生同埋有程序處理
實際上係另一回事

死美國狗等收皮

好似4個被volunteer既得1個係Asian, 不過啲on9中媒係會故意拉去racism 黎講

黑人有冇得罪美國呀?
得中國先會成9日妖魔化美國,妖魔化民主,同想挑戰美國一哥地位
跟本揀佢真係一D都冇錯
我之前已經講過, 美國應該要個別咁對中國人獨裁
由中國人自己反思獨裁到底好定唔好

大陸13億口水軍出動

btw, 點解唔直接耍走上唔到機果個

asian唔係泛指中國人既，韓仔哥D都關事
Time to pull the race card

港豬聽到事實發嬲

陷阱卡發動

最on9係上左機先趕人走

United自己管理不善，要乘客付出。真係戇鳩。

係ua要俾自己的crew坐
所以要踢乘客落機

鳩撚到呢
咁既事都可以發生

醫生本身搵得多啦

唔比$8買垃圾又屌 又唔批評得
講事實港豬做得差 又唔批評得
香港人惡撚過共產黨

睇到個emoji笑左出聲

揸住「本土」、「香港人」個名真係無撚敵
做得差都唔比屌唔比批評

唔係喎
我睇新聞話未上機已經發現超賣唔比部分人上機
有得上嘅乘客坐低之後又發現有crew要上機
再要多四個乘客落機
而且UA個聲明都話apologize for the overbook

老老實實，會開聲屌
但有差佬係度真係唔夠膽郁手
美國差佬你唔知佢幾時發癲

Delta

啲差佬高幾個頭幫佢打飛機就有份

岩岩去左轉Fox News睇
連啲留言都係大部份屌UA
今次佢真係仆得街

總之是外國公司訂的隱藏條款
唔合理到極，某Ｄ連登仔照含

網傳係越南人 唔係華人

呢啲情況拍片已經係最好幫手

世界如果多d你呢種白痴仔 世界一定和平好多

空中浩劫第18季

Chicago pd 出曬名黑 呢d城市警察系統仲官僚，小圈子過香港

話人唔郁手嘅都on9
美國黑警唔係人咁品 你估香港班鵪鶉呀？
仲要係機場黑警 十幾廿碌都有得你痞

留名睇聯合收皮先

遲下都要芝加哥轉飛細城市，好彩未買機票姐
差少少買左UA

你知唔知果邊d稅？
而且一炮過幾百萬美金都似
做醫生都好難咁樣

航空公司有排賠

冇話之前已overbook

鬼佬有樣野好就係 佢地覺得不公會杯葛
港人繼續搭因航
（訂左因骯 ）

911後邊個敢係機上搞事 一動手射低左你先講
係美國有咩執法不公既事永遠要冷靜影證據搵多目擊者
之後用法律程序拎補償先係正路

以為外國就會有人企出嚟！
個個都想佢快D走咪阻住

如果佢幫比人打埋一份可能有份賠?

Fight or flight

見紅有機上8位

等睇醫生告到UA賠幾百萬
垃圾航空公司 永久blacklist

正解班鍵盤戰士係香港都唔敢出聲啦
仲FF係美國敢出水幫拖

出手阻止
Chicago PD呀
你估香港猶太人咩
全美最暴力城市之一既 Chicago
而連登仔要制服Chicago 黑警

分分鐘唔係淨係ua 賠...連黑警都要賠

錯，你估好似香港垃圾法官

國外會考慮條款是否合理， 唔係簽左當認同

國際金融生番智慧

其實同overbooking嘅效果無異，詞彙根本對整體理解唔係好重要。

邊個同你講香港法官會唔睇合約內容合理性

白份報成功洗臭因航個底，邊間航空公司柒都有唔少人拉埋因航嚟講

等陣又成班痴線佬衝入黎話你無享受過其他航空公司

係，日日講真係有用

話人港豬既真係笑什麼，你也是...

咁都得

點解超賣左仲上到機 機口D人做緊咩

聽講唔係電腦抽

800都係vouchers, 有乜用？

好撚過份，叫個空姐落機咪得囉

係16張 50鎂個人1年限定 vouchers

其實vouchers搵笨柒，咪又係洗翻落佢到

呢排多左好撚多呢D 懶係撐自己人既comment
好啦外地人屌你本地人你又可以話人地冇資格
我本地人都唔屌得本地人?
琴日壞地鐵有人暈低響車入面月台既人都係得個睇字炸
唔屌得呀?

係佢屎忽痕要4個機組人員上機先趕人

你係咪盲撚左

地球嘅另一邊，日日上演緊

咩原因都好
除非係賊或者恐怖分子，格梗拖人落機就點都講唔通
仲要見埋血
冇人肯走咪加大個銀碼囉
800 usd唔得咪1200 1600
仲係冇人走咪直接派cash instead of濕鳩vocher囉

雖然law書會話係一些情況下係踢到，但書本唔同實際 係香港呢d司法黑哨區係好難成功，所以唔好話香港人不懂自身權益

踢到一般係西方有法治國家

閣下閱讀理解係負

Reddit sub 啲mob 始終都係一般User
r/video 其他mob都知衰左，所有UA有關都唔刪

又關港豬事？？

成班5毛反香港人反到儍！

我只看到全機人都只是拍攝沒人幫手，如果香港發生，已經吊緊港豬了

個啲傻閪連基本邏輯都無就學人「討論」

800美金全機冇人落
睇黎大家都好趕

CEO 封員工信同Summary真係呢

Dear Team,

Like you, I was upset to see and hear about what happened last night aboard United Express Flight 3411 headed from Chicago to Louisville. While the facts and circumstances are still evolving, especially with respect to why this customer defied Chicago Aviation Security Officers the way he did, to give you a clearer picture of what transpired, I've included below a recap from the preliminary reports filed by our employees.

As you will read, this situation was unfortunately compounded when one of the passengers we politely asked to deplane refused and it became necessary to contact Chicago Aviation Security Officers to help. Our employees followed established procedures for dealing with situations like this. While I deeply regret this situation arose, I also emphatically stand behind all of you, and I want to commend you for continuing to go above and beyond to ensure we fly right.

I do, however, believe there are lessons we can learn from this experience, and we are taking a close look at the circumstances surrounding this incident. Treating our customers and each other with respect and dignity is at the core of who we are, and we must always remember this no matter how challenging the situation.

Oscar

Summary of Flight 3411

. On Sunday, April 9, after United Express Flight 3411 was fully boarded, United's gate agents were approached by crewmembers that were told they needed to board the flight.

. We sought volunteers and then followed our involuntary denial of boarding process (including offering up to $1,000 in compensation) and when we approached one of these passengers to explain apologetically that he was being denied boarding, he raised his voice and refused to comply with crew member instructions.

. He was approached a few more times after that in order to gain his compliance to come off the aircraft, and each time he refused and became more and more disruptive and belligerent.

. Our agents were left with no choice but to call Chicago Aviation Security Officers to assist in removing the customer from the flight. He repeatedly declined to leave.

. Chicago Aviation Security Officers were unable to gain his cooperation and physically removed him from the flight as he continued to resist - running back onto the aircraft in defiance of both our crew and security officials.

4個鐘車程, 幫果4個 crew call uber 好過啦

law書話有考慮
實際案例完全同國外唔同

香港法律界人士:er...香港法官傾向保守
。。

願聞其詳

見到呢d 新聞就知實有一堆港豬話如果係港豬就點點點

咁多年黎有贏有輸啦

班人覺得uo先好野呀
不過其實uo都超賣

你看下香港jr case同告政府的案例，香港法院的判決同言論係咩

你就明law友講的相對保守點

When United asks you to give up your seat, but you decline

駁唔到

係啦係啦眾人皆醉

咪又係豬

唔明你既保守講法點黎, human rights case 已經講明用liberal approach 去interpret

同國外比呢

又係度漂白

香港刑事案定罪率高如中國比洋人笑你想spin

律政特別勁定香港法官先曉法律？

永遠做做差唔反省而係抵賴

痴撚線公司

如果係黑人應該唔撚夠膽開拖
但係asian就...
左膠死全家

徘弓

大家都係享受高人一等個感覺者
快d 搵人loop 我呢隻港豬點點點啦

你都on撚9 下次到你比人趕落機啦咁多野講
上面話未經證實可能係四個亞裔比人趕落機
中國人垃圾但而家個重點係講緊佢有冇歧視Asian/黃皮膚
無啦啦又美國又中國 幫美國打飛機都睇題目呀 係度合理化件事 同大陸d憤青有咩分別

你咁樣趕人落機 咩種族咩皮膚都比人屌到開花啦下話

其實間公司算好彩
若果當時抽中嘅係個黑人
個ceo仆十次街都唔掂

因為100單case 先有幾單有足夠證據上到庭，你可以自己查下起訴率

同埋你想要既唔係法治而係你鍾意既結果，同共產黨無分別

美國歡迎助訟的，如果個醫生d 病人有咩三長兩短，告撚到UA破產都得

所以咪揀Asian囉。

美國聯合航空員工守則

個CEO 真係食得屎
玩victim blaming
依家基本上無人唔屌柒 united
仲有好多主流媒體都仲報緊班機overbooked, 但其實無overbooked 而係united on99要踢人落機俾自己員工坐
希望個位醫生會告到佢地仆街，唔好被人私下了事

依家係黃種人醫生都仆街啦

實有律師追緊救護車

樓上果段yotube清楚指出有客比車門整到 是非不分的香港人顛倒是非指責苦主

香港人就係要批評，唔屌就只會抵賴無反省

話衰撚個因航個班分分鐘運因航都未坐個去就旅行都係坐UO，問心因航可能有好多負面新聞但一定唔係比你地講到賤個地底泥

Fat fat 今次

抵賴la
幫江樂士擔雀仔呵呵

明明就係中國人民法院mix新加坡法院就學人講法治，無國界記者都怕撚左你香港人走人

講話美國因航係笑鳩下因航姐
CX閪極都唔伯差過UA既 UA係衰撚過LCC呀

真係信係抽
揀哂堆華人出黎 再抽其中一個

係鬼抽咩

次次都係特定身份中招

驚大家唔夠嬲，仲火上加油
個ceo炒撚咗佢啦on99

連登仔次次黑都講返白，受害都講成抵死
邏輯真係世界級

封信直頭變相表揚班員工：你地無做錯

痴撚線

其實條友係咪醫生都唔關事
大佬佢係比左錢佢客黎
唔係話客大曬.但今次真係離曬譜

其他航空公司會加錢一路加上去直至有人肯落機

好多花生

個CEO封信同曾偉雄有咩分別

醫生有光環又抵比佢嘅
就算佢唔係醫生普通人一個，唔肯走我相信結果條友都會比人抬落機，結果一樣

自製宇宙級公關災難
低能到冇人有

使唔使做到咁
個醫生好慘

即係個醫生成面血咁跑返上機

然後UA踢哂全部人落機黎迫佢走 ?

$1600美金搞得掂
而家$1,600,000美金都唔知搞唔搞得掂
個manager 應該成世都笑唔落

今次又要唔要破產？

唔係點 坦白講無野可以做
唔通禁住警察咩

唔關職業同人種事
就算乜人都冇理由咁拖人落機啦
攬炒全機人唔好走囉
明明係間公司做錯野反而搞個客
痴撚線

我覺得如果係小巴巴士啲人趕番工就會叫個條友走
但如果係坐飛機無理比人拉走.實有一班人走出黎阻止班食蕉

咪玩
你阻止食蕉就係你搞事, 比人拖走埋冇人可憐你

美國對航空安全好嚴格，係機上面打鳩差佬係犯法
今次拍哂片放上網其實係好合適既做法 唔好笑人咩唔敢還拖啦俾你都唔敢啦

就算唔係醫生都實俾人屌，有埋醫生身份真係死撚硬。
俾多一千幾百美金，重賞之下必有勇夫，完全唔明何必搞到咁。

屌9其他客影低唔幫手係好on9

香港法官服務政權，而美國法官歷史上屢次判政府輸，所以唔可以硬套香港情況

一般人要做係影低防止班撚人串供抵賴

美國最珍貴係一班不畏強權法官

上面有目擊者話有客人肯收$1600 cash
飛聽二日個班
但被個經理恥笑

你夾硬講嘅話，超載可以講成航空安全問題㗎

其實8舊水個醫生唔制咪揾過第2件水魚咪得

白痴航空公司
明知有4個crew要搭就一開始就留好位, check-in counter搵volunteer啦
全部人上晒機坐低晒先搵人, 仲要出手低
而家分分鐘要揹一單7-8位數美金嘅case
仲未計D人杯葛你間公司嘅損失

係$800 冇人制後先"抽籤"

crew 同機場警察講有人唔肯落機 警察已經可以採取行動

$800就一定要制？

Ua 就係咁諗，所以咪搞成咁

我屌你老母臭閪 乜撚野奴隸思維 做亞洲人預左比人岐視？ 你乜撚野人咁撚高級呀 睇過 白人 南亞人 定中東人呀？
係美國唔坐美國航空坐乜鳩？ 叫架香港航空去美國比你個垃圾賤種坐好唔撚好呀？ 都唔撚知係咪你個做雞老母濫接客比客中出 生撚左你呢隻賤種奴膝

呢次對形象嘅影響慘過墜機

btw 話cut UA 常客嘅人都傻嘅，識玩一定係搭其他公司升會員，之後瘋狂入同聯盟lounge迫UA比錢，好似30美金一次

應該係，d 黑警唔知頭唔知路就拖走佢，之後又放返上機

ON撚9
已經係機上面仲denied咩boarding呀？

有人主動提$1600
United 唔肯俾

警員無錯，支持執法
拉哂d漢奸

條賤種比白人用狗帶拖住叫佢食屎佢都唯命是從

$800係voucher/coupon 唔係現金

有啲off topic 想問：
假如有人overbook 情況下自己接受compensation 落機 而佢另外有買保險
保險度有冇得再賠？ 係咪睇保險條款？

成日睇到有人喺度話CX點差點差
的確係越做越差 cut cost cut到on99
cut 氈呀 野食又麻 PR又差又on9
但係我覺得佢差既野係minor野

而有好多重要既位hx都唔會比得上
安全啲
D crew專業啲
多routes 多機
miscon都會可以提供比較多既alternatives你
當然佢價錢真係貴啲

overbook / delay 其實真係間間airline都會發生
如果我係客 而價錢唔係差太遠我會覺得cx可以一搭
至於cx成日上報其實唔多唔少係因為被針對
PR差都係原因 但不影響真實既乘坐體驗
但第二係因為真係多其他airline既機好多
意外/上報率都會上升

利申：前cx ground staff

如果本身已經係high tier member既巴打

直接拎住你地張star gold 或者1k卡去match

其他航空公司, 人地即刻比返類似既會員級數你,

分都唔洗由頭儲, 走啦

咪就係，你班東亞病夫做得出d咩呀，咪又係網上打幾隻字然後收皮

撐員工但係比員工post出黎出賣返

有冇解釋過果4個職員點解會突然上機？如果正常做法應該一早會知道，check in果時就會安排，依家乘客上晒機臨起飛先出聲，好亂黎下喎

無知一問，講緊美金定港幣？

總有D員工睇唔過眼既

美帝打官司，你話呢

CX淪落到要同UA比

把撚咩，一年

小學畢業未？

CX質素根本世界級
最佳航空公司年年都top 5

真係有機會 d特權人士急上機

對自已d staff點會咁撚好

Ceo寫比員工封信真係超級on9
又話趕咗佢落機兩次
咁究竟即係最後點樣啊
有冇上個班機

唔使嬲
呢啲人三代之內必有綜緩啦
係香港人諗下咩人先講得出呢啲野

點解佢個股票好似無事咁
咁都唔插水？

United Airlines CEO won a PR award for 'communicator of the year' in March

CX係退步左姐，但唔撚係跌到落同UA比lor

呢間野一向無正常形象
其實無大影響

全個美國集體杯葛喎

呢d飛機獎鳩比嫁姐

大佬呀美國警察開槍嫁

啲人講笑下je CX使唔使小器過方丈

仲話一次用得$50

checkin完拎埋boarding pass都唔俾人boarding

咪就係，乜撚野唔尊重香港人既身份，香港人根本就係低賤，港豬們不願面對

CX成日俾人笑一黎係東方追擊，二黎依家好撚度縮姐
講服務點會用UA黎比 UA拍馬都比唔上啦

PR原本都死左半條命，依家仲要比個CEO咁搞真係死幾次都唔夠

間野執左未

其實你無啦啦出來講CX 做咩

我想話 CX已經好過好多公司
同HX比 真係一個天一個地

成個reddit首頁都係memes

屌你老母啦
自己睇唔撚起自己

下 咁撚痴線
一上報ua 玩撚完

on9仔黎唔洗理

有人counter offer 仲笑，笑完仲要夾硬offload 個客
今鑊你仲唔仆街

上面仲好意思話近排突然多左人撐港
心水清都知係踩港果班先至近排突然係連登出現
乜鳩總之關香港人事都潑冷水
義士坐監係度講薄涼說話
柯文哲發up鳩又幫手踩埋一份
早一兩年邊有咁多依啲人
依班人真係依半年至一年突然多左好多

你以為個manager 自己賠咩？

Delta 賠現金的

去完一次歐洲好撚憎鬼佬

劵呢D野印就多多都有
係要搞成咁

When United Airlines has to cancel the whole flight

根本大部份都好撚垃圾

我真係唔撚明香港宜家發生咩事。大大聲話自已係低賤咁樣你都唔覺有問題？好撚奴隸思想。

拜託你唔好出到香港四周圍唱話香港人低賤，你自已覺得自已係同鍾意出醜，我唔係呀。

跟本鬼佬只要你唔係白人就會歧視你。特別係老一派個班，見你係亞洲人就屌，係香港有班睇唔起自己當鬼佬係神咁拜

真係
佢地勁撚無禮貌

要尊重自己, 唔該證清事實, 事實擺在眼前駁唔到就駁唔到, 你咪唔好認囉

其實比警察要求落機跟唔跟佢指示好？我睇fb有鬼話航空公司喺你登機後係無權要求你走，只能登機前拒絕你上機。又有鬼話個醫生如果唔係反抗同成個兩歲細路咁就唔會爆江。個醫生有正當理由唔走，但唔走作出適當武力自衛會唔會比差佬告？

同埋唔理道德包袱，航空公司有冇權趕人落機(不論咩理由)再退款？定FAA有規定？

留名學嘢

Chink

咁大家講緊廣東話，睇下有冇get錯之嘛

其實歐洲都算好但美國歧視個班真係好撚痴線

岩
你捐返去你老母個閪先

你都可以周街笑人White Trash
指著金髮女笑佢on9
喺黑人面前扮馬嬲

當然自己睇路
小心犯法

真係ON 9 無極限
屌你人地已經坐低曬你無撚啦啦叫人走係人都發火啦！
你D員工要返工，人地唔洗返工既
D賠償又要小家到死
真係好垃圾+肉酸

coupon 好似50蚊美元張，共16張。得一年期而且每次用一張。
好似獎門人俾你一萬碟壽司獎品，但每次幫襯得一碟。所以無人會take ua offer囉

完全政治不正確

咁撚荀

法律問題唔明，真心請教各位巴打，如果條款咁寫，而你又買左佢嘅服務，佢叫你走，你唔走，是否表示你已違反合約精神同條款？

香港公司好興加句（本公司有最終決定）

我驚佢街尾都未去到就比人打到仆街

現金券，仲要有限期

所以咪UA小家, 呢D情況有唔少航空公司係派現金

香港人喺香港都被港共歧視慣啦屌

不平等條約係有得打

我去過一次西一次北，認同鬼佬係會歧視黃種人

上述只係美國適用定係香港都係咁？

一直覺得overbooking好有問題，
我自己就做酒店公寓的，飛機同住宿既性質其實都好似，
有時超賣在所難免，因為有人改期，取消等等，空左即係倒蝕，
關鍵係你容許overbooking，就要有後備方案，
即係彈去其他有合作既公司，或者移去其餘航班，
最worst係賠錢,但萬一賠錢都解決唔到呢？
其次係賠錢都當你乞衣咁賠，明明責任完全係自己身上
將心比已，撞正重要既公司會議？面試？拎年假去旅行，你比我小小錢都冇用啦

你見過飛機未

怪唔得知咁多香港學生自殺
被港共歧視

歐游都變左港豬
要點先唔係港豬

含啦戇鳩仔
你留喺香港等死啦

details?

電視見過

其實你出街同去買嘢都成日會遇到。例如你前面係鬼佬，個收銀就好有禮貌但到你就西口西面冇禮貌

咁都扯到黎講， 就黎沖涼柯尿都比人話港豬

賠coupon

根本成件事都係極度荒謬
超賣左仲要客人付返個代價
問完無人肯落機都應該收手啦
仲夠膽死抽人落機
人地唔肯落仲要用暴力
真係痴撚線公司

花之戀

仆你個街

on9少陣好冇

早一兩年都有好多啦
高登末期已經有好多
上面有件恆屍（高登嘅屍卿BBBBBB）就係一大例子
只係佢地係連登開張之後留晒係高登，以為大家好似613膠登咁果次回流
點知隔咗幾個月發現連登大有取代高登之勢，先至一鋪仆晒過黎
佢地留係高登果時仲口口聲聲話連登仔正仆街㗎，而家咪又係死死氣氣過黎搵返幾毫子買狗糧過日辰

點解你仲有耐性應佢

第一，條片從來無show到事情發生既經過。個司機既態度同反應絕對係成件事演變既關鍵。佢串柒柒咁唔同個乘客道歉同真係講曬對唔住咁，成件事已經好唔同。

第二，即使佢地係有怪錯個乘客，拍片個個同怪錯人個個唔係你同我。我真係唔明點解你可以由一條片就批曬所有香港人低賤。你自已都係香港人你唔嬲會有感受？

第三，就算俾你宜家係網上拗嬴我又點？你覺得你抱撚住咁撚樣既價值觀做人係岩？隨便就可以話自已低賤，無黎骨氣，係唔撚係男人黎。

繼續抱撚住咁既奴隸思想幫外國人挽鞋喇。岩架喇，到時佢地屌都唔洗俾咁歧視香港/亞洲人。連自已人都睇唔撚起自已想人唔撚歧視你真係天大既笑話

我都去過歐洲
宜家喺北美
無你講到咁誇張

西個次就好似樓上咁講唔一一例舉，北歐好少少，外勞希臘，立陶宛個啲就唔會大小超，當地人，如挪威芬蘭就會，但點都好過意大利

其實又唔係倒蝕，只係想賺到最盡
如果no show會廢左張機票（買最低價果種機票），改期又要比費用，如果免費改期果種機票本身個價又貴d既，所以航空公司根本冇蝕

有無人可以講下美國同外國 班主流媒體點
見fb就見到外國媒體都有報
但依家外交個邊係未大新聞？
定只係普通一單？

同有無明星 知名人仕個d 食下花生 抽下水

始於小學生見到會影響到

有目擊者話係兩隻飛雞加兩個機師

我都係打個比喻啫
我係澳洲試過揸車個時比人問候

Shit company

其實好難避免
可能asian新移民/旅客喺佢地眼中真係好剋人憎
正如我地都屌蝗

21世紀關公災難 no 1

真係好撚好笑, 指出香港人錯處就係幫外國人挽鞋, 樣樣都要做到敵我矛盾咁, 呢一頭就話唔好一碌鳩打香港人, 轉個頭又可以一碌鳩打全部"鬼佬"都西你亞洲人面, 雙重標準既學人扮理性分析
咩野人做錯野我都會屌, 上面我都有留COMMENT屌鳩聯航, 咁我又係咪幫人挽鞋
美帝人屌到聯航就黎反艇, 你不如話人地美帝人唔支持美帝公司丫

擇善要固執, 錯就要認, 唔好下下用種族黎分是非, 明唔明?

其實好多時我都唔理但有時太過份我會屌返佢轉頭

美國法例係只要airliner俾補償就可以叫人落機，但係補償內容無限制（頭先電視新聞講，呢單嘢已經成為大部分北美新聞頭條）

咁姐係比$1就可以趕你落機

其實照當年美國分隔黑人同白人果條法例計，意大利人都算係黑人
爭咩啫

唔係好明點解一個民主國家, 依D 法例都會被容許

平行世界？
美國佬成日都屌佢地低質鳩判同對政府跪低
平時中文媒體報嗰小市民贏政府財團好多都因為有強烈社會反彈先贏
一單奇蹟背後都唔知有幾多單比人大石責死蟹責死 無新聞價值無人報咋

有人願意先係

但而家好明顯個男人係唔願意

電視新聞頭條
睇咗CBS/FOX/CTV.....唔知CNN有無報
第一單報UA，之後先報其他嘢

比人打2下就有10m or above
好過拎果800蚊coupon啦

我敢講無5m usd拆唔掂呢單野

用字黎講united係搵"volunteer", 姐係應該可以拒絕, 而且醫生有正當原因拒絕要求, 上到庭United真係輸9成

Dept of Transportation 規定要賠US$1300
乘客有權指定收cash

Source: Reddit

仲要令佢有心理陰影加受傷

呢個問題係好嚴重， 有歧視成份

又唔見佢地拖黑人落機，希望個醫生告9佢地 唔好不了了知

打到爆缸啊，你有冇咁恨錢啊？

是美國人一定坐American Airlines - Casey Neistat, 2013

有DOT條例
要賠機票價錢兩倍嘅錢，如果遲多過兩個鐘就要四倍
不過如果你自己傻仔接受左佢俾voucher咁就冇得claim

咁差佬喺呢單事上係無權執法定點？

絕對係大新聞 身邊好多美國frd fb都有share話以後唔會再坐UA 主流媒體都有報 twitter都有勁多post
美國JJ

仲有佢簡4位乘客'咁岩' 都係Asian

我就唔撚信佢地對黑人都敢咁做

COP俾UA伏

咁就應該睇差佬係聽班空姐點定係自己做嘢。雖然佢比人停左職，但united air line 同班差佬依家應該係後面傾緊邊個食死貓

CEO出左黎柒, UNITED今次走唔甩啦

PR就救火，CEO就點火

關你依個香港page 仔乜撚野事？

你真係好低質
歧視本來就係一樣唔啱嘅嘢
唔應該因為嗰度有人歧視就唔去
逃避或者助長佢哋on99
而係要令個社會點樣可以慢慢改善呢個情況

有無證實？
我淨係知一開頭有對young couple肯走
無話係咩race
之後就到醫生兩公婆

係都打返英文先啦

寫中文..

人渣公司
佢個官方回應 要確保其他乘客準時到達目的地
咁唔需要確保呢四名乘客?
間公司自己做唔好管理控制 就暴力強迫乘客讓坐
十分忿怒

你哋覺唔覺得黑人仲好禮貌個白人
之前係外國做嘢覺得好多黑人其實ok
英國就有部分極之虛偽

屌你！你戇撚鳩㗎！乜撚野叫做得Asian就預咗比人歧視！

PR真係慘 要硬食晒

抽水就好多

試過aa機delay 趕唔到connecting flight返香港
所以arrange咗新connecting flight先去lax
加upgrade去頭等
以為一世人終於坐到頭等一次 點知俾個空姐由頭白眼到落機say thank you仲反我白眼
對住坐我隔離嗰白人 笑到好似joker嗰口 就裂開咁款

呃like 呃點擊 賺廣告費

加埋5個人

好似得一個係Asian

黑人好多都有比人歧視所以好多時都幾好人但有時都好仆街

個乘客發達囉
告一告隨時幾球美紙落袋

分分鐘只係人地醫生一年賺嘅錢
但係要受呢D侮辱 真係不了

只可以怪個CEO太on9

白人根本好多white trash

800係vouchers唔係cash
唔係因為超賣

Doctors' earnings ranged from about $156,000 a year for pediatricians to about $315,000 for radiologists and orthopedic surgeons.

睇返以前d 案例 咁樣玩 幾球至十幾球美金都有得賠 隨時
俾人打一打賺十年廿年人工 唔劑應該係笨柒

但個CEO又唔夠膽公開講你冇做錯到
淨係縮埋一邊

見紅，如果有腦震盪隨時8個位美金，永遠有問題就天文數字

好似講到香港人無人虛偽
香港人超級務實
面都唔卑

美國人反而對任何人都卑面 明知道係假
利申 住美十年

柒完仲唔縮埋一二邊做咩

係
有時夜晚聽到陶傑喺度吠
奶英國同美國就想嘔
根本每個人種都有垃圾
冇分咩高人一等囉

仲賤過超賣wo

禿鷹都係內部講姐

一個黑人多數無乜野
但一班三五成群既黑人就
係英國最危險既我覺得係白人chav

Twitter 某d人話20m usd

波波小姐 有睇你啲豪遊記
人生贏家呀

白人至上 黑人次之

認同絲打

講呢啲
可能我個人係自卑撚
去到外國特別留意其他人嘅態度
同有冇俾人歧視

睇你見到咩人，通常黎講同你冇仇都ok，但你見到班鄉下佬就 同埋美帝大公司D人通常都閪D，amazon除外，不過咁講，出min wage 可以請到咩人

黑人都唔夠班墨西哥仔危險

無追post 果班屌人係踩港撚既盲撐on9 入左黎未

美國好睇州份CA果D冇咁仆街

香港人點樣針對大陸人？（雖然我明白）
美國人普遍大愛左膠

就係你呢d on9
好心唔好咁撚幼稚啦 香港人就一定要盲撐自己?
睇清事實啦

睇州份同學歷

超賣呢個行為真係好撚on9

同比台灣人講完一樣反應 十足玻璃心支那仔

下邊有英文 我crop左姐 如有誤會 實屬誤會

有成百幾個like 90幾個嬲
重有班傻膠留言

如果講禮貌
香港人其實同大陸人 唔係差好遠
排隊又唔識禮讓
有陣時見到啲post 講到香港人好得
真心覺得成地精 同五毛吹強国有得揮

應該喺惡搞，但都

英國鬼虛偽呢個真
係班連香港都未出過嘅小學雞先會奶佢地鞋底啫

不過樓上講西口西面就唔係太覺
可能因為我喺嗰邊平時塊面仲西過佢地十萬倍（出於緊張）

Here's the salient points

>But when there aren't enough volunteers, airlines can involuntarily "bump" confirmed passengers off the flight.

>If you are bumped in this manner, Department of Transportation rules require that you be compensated, and the compensation is generous. Indeed, in 2011 the agency doubled the eligible compensation that involuntarily bumped passengers are entitled to receive. If the airline is able to get you to your domestic destination within two hours of the original arrival time, you are entitled to a cash refund of twice the cost of the one-way ticket to a maximum of $650.

>If the involuntary bump lands you in your destination more than two hours late, you are due an amount equivalent to four times the cost of your ticket to a maximum of $1,300. The rule is the same for international flights, except that the DOT defines "short" international delays (which net up to $650) as those that get you to your destination within four hours of the original arrival time. Those that get you to an international destination more than four hours late entitle you to $1,300.

>**It's worth noting that most airlines will try to pay this fee in travel vouchers, but you can demand a check. The DOT regulation requires the airline to give you cash compensation if that's what you prefer**, Hobica said.

From Reddit

我覺得上到法庭 應該甩到身
條款係寫左就係寫左
間公司又無犯法

公司仆唔仆街 做法有無錯
之後法律洗唔洗規管 係另一回事

我覺得告唔告得甩都好
呢間野一定等執

原來唔係隨機抽，揀中係因為依4個乘客張機票買得最平

有冇各品牌PR抽水合集

低能，佢非法打9佢點甩呀？

打9佢好似係police?

如果係職員打9佢就甩唔到

但我意思係overbooking方面

Aviation Department 咁講

“The incident on United flight 3411 was not in accordance with our standard operating procedure and the actions of the aviation security officer are obviously not condoned by the Department,” Pride said in an email.

啫係又打太極

轉咗jet blue

Sept of transportation 話UA超賣嗰度可能出咁問題，食定花生先，另外個officer被放假同會再調查事件
應該有後續

原來所謂賠800USD,係800USD services coupon, 每張50USD, 每次限1張

多撚謝呀

An aviation dean and a marketing professor ranked the 12 largest U.S. airlines by analyzing 2016 U.S. Department of Transportation figures for on-time flights, lost baggage, the number of passengers bumped off flights, and complaint rates:

1. Alaska Airlines (ranked 5th in 2015)

2. Delta Air Lines (3)

3. Virgin America (1)

4. JetBlue Airways (2)

5. Hawaiian Airlines (4)

6. Southwest Airlines (6)

7. SkyWest (7)

8. United Airlines (8)

9. American Airlines (10)

10. ExpressJet (9)

11. Spirit Airlines (13)

12. Frontier (11)

其實打人個件停左職，另外Department of Transportation會查UA有冇violate oversale rule

即係賠 coupons 唔係一個合理賠償方案喎
United 今鋪賠唔足
仲趕人落機
大把律師排隊幫個客打官司啦

以前係fb同到個朋友話永遠唔會搭UA,
而家知點解啦

大把人 未搭過淨睇東方就話cx 點差

From reddit:

First of all, it's airline spin to call this an overbooking. The statutory provision granting them the ability to deny boarding is about "OVERSALES", specifically defines as booking more reserved confirmed seats than there are available. This is not what happened. They did not overbook the flight; they had a fully booked flight, and not only did everyone already have a reserved confirmed seat, they were all sitting in them. The law allowing them to denying boarding in the event of an oversale does not apply.

Even if it did apply, the law is unambiguously clear that airlines have to give preference to everyone with reserved confirmed seats when choosing to involuntarily deny boarding. They have to always choose the solution that will affect the least amount of reserved confirmed seats. This rule is straightforward, and United makes very clear in their own contract of carriage that employees of their own or of other carriers may be denied boarding without compensation because they do not have reserved confirmed seats. On its face, it's clear that what they did was illegal-- they gave preference to their employees over people who had reserved confirmed seats, in violation of 14 CFR 250.2a.

Furthermore, even if you try and twist this into a legal application of 250.2a and say that United had the right to deny him boarding in the event of an overbooking; they did NOT have the right to kick him off the plane. Their contract of carriage highlights there is a complete difference in rights after you've boarded and sat on the plane, and Rule 21 goes over the specific scenarios where you could get kicked off. NONE of them apply here. He did absolutely nothing wrong and shouldn't have been targeted. He's going to leave with a hefty settlement after this fiasco.

佢個預約拿位係好 但起碼你fight，佢地係做到野，另外，佢地真係cut人cut得利害，checkin，寄倉已經玩diy，利申，上星期去新加坡

係 上個post 先講on9 cc 譯錯晒黎做鳩因航

笑撚死
咁撚孤寒肉酸
抵啦
睇佢蝕幾千萬 心都涼埋

最暴力唔係Detroit咩

初時以為現金，點知係啲死人terms coupon ，執左去啦

仲有人住咩

係咪開始爆緊個事主d黑材料？

United PR今次頭痕了

如果係咁 應該大把律師爭住做呢單CASE了

未去到西口西面
但好明顯個態度轉得好快

LM

首先黑你老母材料
其次你估美國佬會好似港豬個種懶中立blame the victim咩
單野已經係TWITTER發酵到不可收拾 加埋有片有証人
點spin都冇用

一個禁槍城市 一個左膠城市

唔係話賠唔足
你超賣ok
以前係同政府傾過話
飛機唔環保 成日得9成人上機曬油
所以賣多d 盡量full load
但同時都講左要負責安置d客嫁

你出800coupons
無人屌 咪800現金囉
又無人屌咪1000 慢慢提升囉
一班機總有d time-cost低
肯留多一日

依家直接[抽籤]
再暴力

駁唔到
btw 呢單野航空公司笑撚死人

係撚抽籤，係邊個買最平機票就請你落機

開咁嘅offer搵鬼同你accept咩

有無咩渠道可以表達我對呢件事ge不滿？
實在太過份

所以問題不嬲都唔係overbooking，個醫生明明有哂boarding pass有reserved seat仲一上埋機坐好都俾人趕落機，只係為左個4個職員需要本身就係犯法

個醫生好慘 比晒錢 比人打到留晒血 都要比人拖走 真係好過份

係美國唔簡UA 已經係表達咗不滿

不過你可以一齊係Twitter 圍屌佢

ua仲經過唔見行李

飛50%同飛100% airline都係要比咁多錢
airline一定想班班機full house 同環保唔環保無關
之前delta overbook 上機前都比成11000usd paycheck買返人地張票

對方醫生 重要約左病人

無錯，但係UA用overbooking黎spin，跟住好多傳媒同人都一齊用佢條line

第二日先有機可以走

賠幾百蚊美金加一晚五星級酒店都實有人肯啦

好似有人叫價1600USD,但係比人恥笑,根本成件事就係衰ON9

因小失大

冇 根本手抽籤就on撚9
一係佢出價去到有人肯自願落機為止
咁搞法 又賠成幾百萬

個醫生比人起左底 開始爆佢大獲
UA唔係覺得證明到條友有問題就可以救到單野掛

冇錯，首先一定係里數換嗰啲機票，之後就到最早買平價機票，如此類推。
VIP呀，銀卡金卡啊嗰啲全部都有免死金牌。

係4倍機票錢，ceiling $1350

唔係抽籤, 而家傳出來, 個四個人都係買最平價的飛, 所以被揀出來踢走
開頭佢話抽籤我都覺得怪, 佢又唔係事先寫個抽籤PROGRAM, 一架機最少幾百個人, 點抽啊, 估唔到真係咁

玩攬炒

醫生有咩爆?

David A. Dao, 57, of Elizabethtown, faces 98 charges of illegally prescribing and trafficking prescription painkillers. Dao formerly worked at Hardin Memorial Hospital and owned a medical practice.

A co-defendant, Brian D. Case, 28, also was indicted on 33 felony drug charges.

Prosecutors allege that Dao and Case fraudulently filled prescriptions at various pharmacies in Elizabethtown for narcotic drugs such as hydrocodone, Oxycontin and Percocet.

Meanwhile, Dao is appealing a conviction in Louisville on charges of writing prescriptions and checks to a patient in exchange for sex and part of the drugs the patient obtained with the prescriptions. He was acquitted of seven other counts of obtaining drugs through fraud and a trafficking charge.

美國肯定大把律師排隊做佢生意,肯定開個天文數字的賠償金額,又有好大機會贏

跟住個幾個機場保安,應該好快有個州檢察官慢慢招呼你地

係咪真？
岩岩睇蘋果話佢69歲

事後有無搵customer service投訴話佢racial discrimination?
at least at a national level美國公司最驚被人指控種族歧視，你用呢個做理由去同上級/高層投訴你實有着數

4個都係asian咩? 唔係都幾難拗到係歧視

上面係05年news 所以歲數冇錯

中共01都有講 入唔入自己揀

睇話係比最平價開始揀

係 打官司好似話賠到20m usd？

4個有三個係Asian

超賣要揀最平價機票乘客改下一班航機都算
重點係無可能上撚晒機先嚟玩offload，checkin嗰下你已經要要求人哋改下一班啦，邊有得咁撚矛

咁聯合兩面受敵喎，客同工會

好似之後先發現有4個staff要上機
所以趕走4個客

地鐵壞車都唔止兩個鐘，$800 我第一個收左佢等兩個鐘，時薪$400 USD 喎。

其實冇咩野，因為未搭之前睇到連登仔話好垃圾，發生依單嘢之後，估唔到係真，所以咪以後都唔搭囉

射波都殺。

每張$50現金券, 一年有效, 每次只可用一張

好似係 105%-110% over sales ,所以早Check In 有著數。

咪話佢冇可能咁處理，已經checkin上埋機
1. 你last min先話有四位員工要上機已經on撚鳩
2. 你班員工搭下一班唔撚得？
3. 再唔係四條友買其他公司機票囉冇可能咁搞

咁又唔屌啦，以為Cash $800

超賣其實唔係咩大問題
正如一間屋可以同時賣俾兩個人
只不過無屋俾佢個個你賠償賠足咪得

內陸機可能737 無咁大

聽你講面紅 高空缺氧？

呢架Embraer-175
得70個位左右
屬regional jet
class係細過B737同A320一級

$800 x4 call Uber 都得啦…………

因為總有人on Show

因為總有人no show / 遲到

其實有咩可能有超賣情況發生？
係咪痴撚線？
自己飛機有幾多機位自己唔知？

如果佢話$400 + 退票 + Uber 左車你直到到你個目的地，可能多人肯落機

咁又唔得，USD800 邊個會同你穿州過省，仲要吉車回程呢

有好多美國人話比著其他航空公司一早就派cash/paycheck

因為正常你遲左，咁未無人知實情係老早Full 曬

是但搵個地面職員做司機渣自己架車載四個人咪算囉

叫個四個職員搭下一班機咪得囉

其實香港都周時有，係齋報因航者+係Check in 度截左，都係個句，早Check in 無蝕底。今次係UA 柒者，有咁重要員工要上機老早劃左位先。

其實一般機都仲可以喺駕駛室開一兩個jump seat位頂下
不過咁細架機唔知有冇

grey bus都有啦 20蚊美金 每日都有幾班 reddit啲人話4-5個鐘車到

正常一定超賣
但唔會等你上左飛機先捉你
D公司一早就知道個班機full唔full
有超賣既，基本上一早已經會慢慢問check in既人會唔會改搭下班，唔會等到架機full左你先唔比其他準時到既上機
一早問定 有人肯既咪有返d空位囉
試過搭國泰 早2個鍾到check in都問我會唔會改搭下班，話會升我上商務，我話ok,佢仲比左100蚊我係機場食野

四個staffs 要去目的地做另一班機

果四個係一定要坐呢架機走，唔係下班機開唔到呀

你係咪黃種人呀柒頭

The polices are not our employees

得啦, 美國點都好啲呀嘛

上面有人話四個都亞洲人

條友係中國人? 定亞洲人=中國人呀死傻仔

俾人告單嘢 2005 年，即十二年前，俾人打果個似 69 歲咩

講到個乘客錯晒咁，但係唔講點解會有四個crewmembers要突然上機，同埋點解上晒機都可以不情願下趕人落機，垃圾ceo

都未起飛

reddit 想玩滅聲?

佢係話個醫生俾人打成面血啊

根本係

吓, 成個post 都講緊

中國人乞世界憎 中國人面孔當災

班港女令到香港人地位更低啫, 咁cheap

如果係合法既, 咁果啲人買咗美容套票但永遠同你講full booking 唔畀服務你就唔會畀人告

投胎咁多地方唔去投黎香港正港豬

你估美國似香港咁多盲毛

合約寫左=/=有效
你買左佢服務 係你可以要求佢提供服務
佢唔提供係佢違約

邊個同你講民主國家會無法例問題, 泰國都係民主國家

而家唔係因為overbook而唔比佢上機，而係上左機強行迫佢落機而無合理原因。正常一個人上左機，除非佢對飛行安全構成危險，否則有咩原因叫警察捉佢走？

我相信公司有最終決定唔係大晒，呢件事係踩踏緊乘客嘅civil right

乜撚呀, 依家講緊個個崇洋但其實好多賤人, 關香港人咩事

r/video r/joke 啲mod del人post 比人r/pol 啲人開post屌完之後就無del了

自膠

TIL United airlines promised to help a blind woman off a plane once everyone had gotten off but they just left her there and the maintenance crew had to help her out.

愈爆愈多衰野

快撚啲上庭

如果係真的話分分鐘會俾佢地用媒體力量拎黎大搞，轉移視線

Lm學野

太遲啦，單野而家搞得太大。

睇返原來係賠現金卷 唔怪得冇人肯走

公道啲講，佢平時淨係崇英啫

佢地CEO柒兩獲，點樣救

好有大企業步向執笠既先兆

癡撚線公司

航線最多班次最多
好難話死就死

個CEO實在太on9
無錯呢個時候鼓勵員工士氣係好重要
但都唔係寫到怪個乘客搞事呀嘛
明明安排失當係自己責任
出咗事仲屌個乘客？
最最on9係天真到以為封信唔會流出
個腦裝屎㗎

r/video 全部都係UA啲衰野,n年前都攞翻出黎講

好多律師book睇醫生
呢單野又易入又大單

個醫生睇落一D都唔似 69 歲

真心講句如果朗豪坊單野係美國發生，個商場破十次産都唔夠賠
好奇怪點解係香港班人好似無乜野咁 連告都唔告

美國訴訟成本低，有包攬訴訟

之前樓上有話拿過pr獎，真係得淡笑

基本上機長大晒, 話郁就郁得.

Can an airline really treat passengers like this? - by Simon Calder, travel correspondent for the Independent
Yes. The captain is in charge of the aircraft. And if he or she decides that someone needs to be offloaded, that command has to be obeyed. From the moment that the unfortunate individual in this case said, "I'm staying put", he became a disruptive passenger.
From that moment he was disobeying the captain's command. Officials were legally entitled to remove him, and as the videos show, he was dragged from the plane. It appears from the evidence that the law was broken - by him, not by the airline. But I would be surprised if United pressed charges.

Does it happen often?
No - normally airlines handle cases of too many passengers for the available seats much better than this, and generally do so at the gate. First, the airline asks for volunteers. The idea is that everyone has their price: an amount of cash, travel vouchers or other bribes such as a round trip anywhere the airline goes.
Flexible travellers, including me, actively pursue overbooked flights to keep our travel costs down.

So what went wrong here?
It appears to have been a series of errors. A group of flight crew needed to be in Louisville, properly rested, in order to operate the next morning's plane. Had they not been able to get there, then many more passengers would have had their plans messed up. The big mistake the airline made was allowing all the fare-paying passengers on board, and then trying to entice enough people off.
It would have been far better to conduct the auction at the gate; physically preventing someone boarding is less harmful than dragging them kicking and screaming from their seat.

美國用律師訴訟成本係極高，過堂US5000 基本上走唔甩，不過有包攬訴訟，窮人如果贏面大都可以同大公司打

就算起到出黎條友係殺人犯都改變唔到UA柒到喊
差在係自己死定攬炒

律師覺得贏面大係咪會自動上門

機師都可以俾人民事索償架
搵第2啲機長做證人講佢不恰當跟例
有錢有力乜都可以打

只有UA Contract of Carriage第21條所講嘅情況先可以趕人落機

當中包括：

A. 乘客違反合約
B. 政府有急速需要個位，或者拘捕
C. 因故成班機唔可以起飛 (例如目的地有危險、或天氣)
D. 乘客拒絕受安檢
E. 乘客拒絕證明身份
F. 冇俾錢
G. 乘客入境證件有問題
H. 安全

所謂機長權力只有關H入面嘅第四頂

"Passengers who, through and as a result of their conduct, cause a disturbance such that the captain or member of the cockpit crew must leave the cockpit in order to attend to the disturbance;"

而UA冇可能話因為佢係冇違反其他頂目之下唔肯落機就會做成「disturbance」

雖然機長大晒
但通常踼客走一係醉酒鬧事，一係個客對航班安全作出威脅先會踢客落機

類似呢件事係極不尋常，因為可能對每一個客做出相同既行為，一定演變出公關災難

GTX 970 3.5GB 門，已經係包攬訴訟

睇呢段，機長真係無權趕呢個人落機喎如果佢冇違反航空公司既條例

抵撚死 玩del thread吖嗱
如果其他新聞都可以咁就好

我記得因航都有搵航警以違反安全條例而趕過啲上咗機既西女人落機
好似拒絕crew將佢個名貴手袋放喺指定地方
但非安全理由趕人落機真係未見過

補一補，只要你係GTX970 US buyer 就可以免費opt in Bursor & Fisher firm 個class action

律師上門就一定，個問題只係幾多個

911之後爭啲執笠，破產保護咗幾年
近幾年同Continental合併咗先好啲

睇左片...個男人叫到好慘 聽到好唔安落

比人拖走個時應該仲打到暈埋

走返入機好似已經傻左咁話要返home

佢呢樣真係唔可能喺因航發生，通常positioning crew係最高priority, 無可能最後一分鐘先知

另一個角度睇

有無人覺得係隔離
聽到佢係醫生要應診
唔出聲或者幫手既人好冷血

當然作為顧客佢地無呢個義務

利申：US最大責任就一定

咪係
幾廿頁前已經講過又loop
你出手幫拖
班航警咪郁埋你囉

對唔住 我做唔足功課
屌我睇左條片
我明點解啦

又loop

無啦 返工返通宵 直落趕飛機
嗰人淨喺想快啲返香港訓覺
好在返香港嗰程有個好nice空姐補數
美帝啲空姐真係好極端

唔好再問喇好嗎 乜香港人有咁弱智？

Wa diu你諗緊乜

[/quote]

冇呢條例
條例只係講可以 " involuntarily deny boarding"
最多唔俾你boarding，冇得話上左機坐低左之後先再趕你走
而且補償講明係單程機票價格 x2 (最高625) 或 x4 (最高1350) (如果下班機遲過兩個鐘)
除非你自己接受佢其他deal (例如voucher)

好歧視feel
咁撚樣對乘客
要歧視洋腸唔係冇原因

佢係咪俾人打到傻咗？

呢個好笑

60幾歲，個頭俾人撞落手把度流哂血，有腦震盪唔出奇

咁就要咁樣比人拉落機？

你肯賠800USD cash就好大可能有人一早舉手，但佢而家賠coupon, 係16張50USD coupon，每次只可以用一張，即係你要用16次！

仲有，services coupon限一年內要用晒，一年內要燒16張，燒你老母啦

好似仲要得一年期

似比人打到傻左....i have to go home

好慘呀屌

不嬲對洋腸冇好感 尤其美英澳 自大到死

買平機票就可以了有機會比人打

總係有啲人要衝出黎
平機票有乜撚嘢問題呀屌你老母

機票個價係浮動，唔同時間買都唔同，咁都有問題

又 blame the victim

哩間公司嘅文化好大問題

根本最正常嘅思路係, 800 現金都無就加碼.....之前都有巴打貼出嚟話有人開1600即落機, 由嗰到開始傾咪得囉.....

其實兩個機場距離開車都只係要大約五個鐘，只要UA肯出租車錢 + cash，實有人肯際

UA真係賤過狗
賠到甩褲
唔係乘客責任
上到機先叫人落車on9

好撚認同
啲死鬼佬好多都好撚仆街
自大到極

一係就唔好用呢個價賣
賣完迫你走，唔走就打合理咩？

講美國訴訟貴既, 睇下香港高院一堂幾錢？美國已經係平到笑

又多窮撚

其實澳洲算好，美國同歐洲先勁

聽人講澳洲都好歧視非白種人㗎喎

死鬼佬自大又霸道，成日出口術合理化自己啲暴行，平時扮晒大愛撚，其實種歧歧視最嚴重

係就係有但冇美國同歐洲咁勁

見到咁多人話點解要overbook
其實overbook係令到唔同乘客可以以不同價錢去買張機票

1.想彈性啲既就俾多啲錢
2.一定如期出發就平啲

但係買左彈性啲既係可以任改機票，係唔係要每班機留個位比佢？

另一方面，如果冇overbook但張張機票都收全費，冇特價機票你地係咪又接受？

不過，我覺得做得overbook一定要兩手準備令到被拒絕上機既乘客得到滿意既賠償

睇完Wendover Productions?
正常用rule 25 compensate overbook 點會有今次事件
做得drug and drop 真係屌佢老母+boycott

其實做乜討論overbooking?
今次都唔關十弓

我知唔關事, 但好多人鬧點解要overbook咪講兩句

醫生 今次唔肥都唔得

MSNBC 成班人覺得有得告 因為真係唔係overbook加上左機
個host 好anger 一有人講overbook 就屌人this is not overbooking

overbook原因係預左有人會no show所以要賺盡佢啫，就係咁簡單

美帝介入
老破都唔得掂

緊係唔係啦

緊你老母

你有買過平機票, 你都係overbook下既得益者

航空公司

any evidence?

由細到大都打緊, 你要緊我老母你隨便, 但我想講唔係單單為左賺到盡, 作為乘客你有買過平機票, 有改過機票你都係得益者

喂喂 又話隨機嘅 乜咁唔小心自爆啊

你由細到大打乜關人乜事？
你講就係事實？有咩證據？你係上帝？

你又係咪上帝啊

講咁耐都冇point

今次唔係overbook, 係航空公司自己運作理由要運4個crew過去

yes all american airlines fucking suck they are expensive as fuck rarely give you any good service, heck it's a fuking miracle they don't charge for being able to sit down, they treat you like shit if you are from another race since you pussies are all too scared for more airplanes raining on you buildings.

所有american airlines都係仆街

一架飛機如果全部機票都用成本加利潤除返開咁多位乘客/貨物, 當然唔洗超賣
但係當有乘客想要一張彈性高既機票, 咁航空公司就會出一張貴d既容許乘客可以更改航班
同時, 因為有d乘客對改航班既要求低d, 就會出一d平既機票冇得改冇得退去確保個上座率
當買左貴機票既乘客唔改機票當然冇任何問題, 但當佢一想改咁航空公司唔可能每一班機都安排一個空位, 咁就會造成有d航班賣多左飛, 有d又賣少左

當然, 做得好既航空公司就係會取得平衡唔會班班機都超賣, 亦都係超賣要安排乘客坐第二班機時做到令個客人滿意

而今次雖然唔係超賣, 但明顯聯合航空想人落機都咁度縮就一定係聯合錯啦

你都俾d時間我回覆啦, 你打一句我打緊好多句呀

係youtube有人打

overbook 間間airline 都會做但UA今次唔係overbook而係為左比４個公司職員上機仲要處理不當兼想比啲on9 coupon就叫人落機
BTW 個緊字有咩問題？

直接貼片算

事實係冇呢啲機票airline都一樣會超賣，唔好搞錯
超賣原因張五常都一早研究過

仲有話平機票就係受惠於超賣真係好低能

冇都會超賣, 但機票價錢一定會貴好多同埋超賣個數冇咁大姐
只要有"可更改機票"既存在, 超賣就一定會存在

算啦, 你覺得我低能咪低能

airline做gamble最後要乘客pay真係好on9 airlne overbook 收益好大
比千幾USD少少做loss 左gamble都唔肯 united垃圾到爆

坐過Delta去東京, 我覺得都叫做ok
係回程既鬼婆puser老啲, 不過都幾nice
唯一差係成田取消咗人手check-in, 要用self check-in machine削D

一架機打唔爆咪一樣有機會有平機票
你有冇用腦諗野？

Budget airline always 110% overbook 先可以減得咁低價 因為永遠唔有空位

打唔爆就last min先有平機票啦, 點解早book都有平?

點解唔會呀

其實今次真係唔係超賣, 而係啲客上晒機, 航空公司先發覺要塞四個deadheading職員上機, 先走去揀四個乘客落機. 如果一早晌班客未上機果陣已經知要留番四個位, 就唔會有今次嘅關公災難了.

你已經完全反駁哂佢個所謂原因
大部份budget airline就冇正價機票可以改時間
一樣overbook

咁今次到你解釋下啦

大把airline早好多年先book到平機票架啦，你買過機票未？

我上次買左張平機票，不單止打唔爆，仲畀人cancel埋轉左去第二班

我就係想知, "你話因為要打爆架機所以有平機票, 咁係呢個情況下, 點解早買飛都有平機票? 唔係應該一開始買正價, 到最後冇人買先要賣平d打爆架機咩?"

可能我一開始問得唔好

唔好再轉移視線落oversale 問題度
第一
呢單野根本唔係oversale
架機原本就係fully booked 既
冇多冇少
係UA 夾硬要塞4個機組人員入去而bump 走原有既乘客
第二
個問題主要係出喺UA既賠償手法
800鎂優惠卷根本cover 唔到乘客既損失
喺冇人自願離開既情況之下就call 特警黎捉人
成件事係一單嚴重既暴力行為
第三
佢就算要bump 走原有既乘客
都應該係boarding 之前做
而家上晒機都可以捉走你
係咪代表以後如果起飛之後唔想載你既話
就可以求其比個降傘你推你落機？

問乜春，根本架架飛機都有平機票貴機票，你估真係全部班次都咁好賣會overbook?咪痴線啦

要客就返佢公司仲要咁惡，仲要已上機。
其實UAL真係痴撚咗線

佢講既野係LCC既運作模式, 同傳統航空公司唔同, 條片講緊點樣降低成本
同埋LCC又好傳統航空公司又好, 超賣其實都係確保唔想架機有空位淨
我同意航空公司係想賺多d, 但我一開始原意係想講超賣唔係得航空公司賺到盡, 作為買平機票既乘客其實都有得益

如果一開始我表達唔好令到你覺得我維護航空公司既, 我表示抱歉